新加坡國立大學開新學院 增加50%學生

SINGAPORE - The National University of Singapore (NUS) on Tuesday (Dec 8) officially launched a new college that will house two of its oldest faculties - arts and social sciences, and science - and take in more than 2,000 undergraduates.

With greater room to choose what they want to pursue, the hope is that this will increase to 40 per cent to 50 per cent of students, he said.

海南省星州市立大學

香港咪又係大灣區香港大學

XGU